係唔係del 左好多post?

格sir d post 唔見哂
google 格sir 有留言既post 都入唔返

跟蹤list都唔見左格sir

咁格sir個facebook page 仲係唔係到？

好恐怖

有d 唔係佢開的post 佢留言唔見左
google 個archieve 仲睇到

556 557 558 三個reply 消失左
一個格爾 一個space x 員工

財經台八奇格sir 唔見左
八怪麵神又係無再出現

RIP

space x 員工係我
改左名諗住轉運

依幾日咁多妖股大跌, 唔通.......

點解連座式del 埋你個reply?

國安法首先黎到連登
格sir日日推tesla
阿爺唔鐘意，要講比亞迪、NIO

以後得返比亞迪 李寧 小米 華為 美團

格sir好似出好多抗爭po

佢尋日叫買tesla買到有首期上樓條友捐少少比手足

同埋我發現個首期上樓post都好似無左

大把大陸人買tesla 啦